邊間K多日文歌唱？

好想瘋狂地唱uverworld既歌
仲想同女神一齊唱你的名字既歌

Musicbox 尖沙咀 銅鑼灣都有

呢間係專唱日文歌
UVERworld絕對唔係問題
就算新係到上一個月既歌都已經有
連打去book房既電話都要用日文
同埋巴打要預左起碼180up一個人起跳
佢呢個價係包杯野飲既(冇記錯既話

其實neway都有你的名字
用手機down個app 易搵好多